［感謝中國］Amazon《魔戒》MMORPG新作取消開發，因「香港樂遊」被騰訊收購致合作生變

2018 年，香港樂遊科技（Leyou）於成立新遊戲工作室 Athlon Games，與 Amazon Games 合作開發 J.R.R 托爾金知名小說《魔戒》（The Lord of the Rings）世界觀的 MMORPG新作，如今因騰訊收購樂遊科技後，該開發項目被取消了。

根據彭博社記者 Jason Schreier 採訪（Bloomberg），不願具名的內部人士披露，樂遊科技自 2020 年 12 月被中國騰訊收購後，《魔戒》MMO 新作的開發合約內容產生 Amazon 與騰訊公司之間的糾紛，最終導致遊戲取消開發，負責該項目的 Amazon 團隊將會轉往其他專案。

之後，Amazon 發言人向彭博社證實，在騰訊收購樂遊後表示：「在目前的狀況下，我們確定無法繼續以遊戲名稱繼續開發專案。」

「我們很喜愛《魔戒》IP，也很遺憾我們無法將這款作品帶給玩家們。」

騰訊可能想搶魔戒IP整手機game？定係將收費方式定為30級VVIP，大量課金P2W元素？

Amazon遊戲界良心

btw當年玩LOTRO真係好震撼如此龐大嘅MMO世界

魔戒歧視獸人加劇現實種族歧視可恥

可惜 咁睇黎原本會係好驚

聽個名就知間樂遊係中国佬開

Leyou